「信徒入」老衲由今日開始信奉伊斯蘭教

立帖為證

願真主保佑香港

有冇人都想加入

教徒們幫忙做個見證